Et on continue avec de nouvelles images du remake de Link's Awakening : A Link to the dream !
Cette semaine, c'est la cave Flagello qui est à l'honneur.  Pour ceux qui ne connaissent pas, il s'agit du premier donjon du jeu. Je suis vraiment certain que vous reconnaitrez les différents lieux présents sur ces images.

&nbsp;

<a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/1-2.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38289" src="/images/1-2-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a> <a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/2-2.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38290" src="/images/2-2-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a> <a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/3-2.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38291" src="/images/3-2-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a> <a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/4-2.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38292" src="/images/4-2-300x240.png" alt="" width="300" height="240" /></a>